講真而家香港數字都係假，死左幾多個跟本無人知

話晒都係共匪政權，點會有真野到
所以而家班狗做法都同城管一撚樣
當佢地係畜牲就岩

so?

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

聽日一齊搵太子站CCTV - 831半週年